# Article A712-41

Le plan comptable applicable aux chambres de commerce et d'industrie territoriales, aux       chambres de commerce et d'industrie de région, à l'assemblée des chambres françaises de commerce et d'industrie et aux groupements interconsulaires est consultable auprès du ministère de tutelle des chambres de commerce et d'industrie, dans les préfectures, à l'assemblée des chambres françaises de commerce et d'industrie, dans les chambres de commerce et d'industrie territoriales, les       chambres de commerce et d'industrie de région ainsi que les groupements interconsulaires.
